李斯特城宣佈佩爾將不再擔任球隊主帥

又炒

中游隊排中游都炒

唔係維猜死，佢一早炒左啦

而家d球員真係好撚惡

同富咸交換領隊試下囉

贏左一次英超就當自己強隊

炒雲里阿尼果下真係cls

街外球迷咩都唔知就出少句聲啦
我地場場有睇，佢係抵炒
唔係維猜突然釘左應該仲炒得早
啲排陣呀 戰術全部亂黎
唔好以為之前贏過車鏝就係全部啦

同車一擔擔
球員惡過閪

雲加黎教OK?

事實佩爾係教得差

佩爾係抵炒

你地自己睇下李城ig大把當地球迷叫puelout,情況同雲尼亞里果陣完全唔同
真係隊波既球迷係爭佢唔落囉

樓上大把無睇過李城

屌那星 高普又迫走一個

今次唔關佢事啦

淨係知好多球員比佢用廢同逼走左

今次炒，唔代表將不會擔任李城領隊

事實佢係教得廢
對曼聯 熱刺都有機會拎到分 佢on99換走哂攻擊球員

再詳細d

啲臨場調度完全係上兩季既Ricky黎

屌那星好似李城炒親領隊都係錯咁？

樓上個堆話李城又炒教練嗰啲有無睇過李城比賽?
無就收皮，唔好咁多爹啦屌你老母
佩爾閪左好多場，呢幾場更加係博炒

今次唔係
但啲無睇又想屌人25既戇鳩係咪都會話係會方炒得錯

重用契仔系球員 但啲契仔又唔係踢得標青
完全唔比機會佢睇唔上眼既球員

好彩我地李迷今次入得黎快
唔係又比#1果挺弱智仔控制晒個post話係班主無情

冇追開，其實換左幾多個

雲爺爺>沙士比亞>之後就呢個？

12碼換華迪射都知佢on9啦

真係佩爾搏炒

佢敢用個新仔左翼都知痴線，廢到

我冇表達立場喎清

雲爺爺戰術排陣都冇乜板斧
贏英超果年都係下下烏路亞換岡崎
捧盃好大程度係靠班球員道氣打士氣波加果年幾隊強隊集體踢西波

猁

上場真係搞笑，擺華d喺後備，一換佢出嚟就叫佢射十二碼，天才

柏祖啦屌！

@李城第一風扇 擇仙

下意識當左#1係回覆一梳

好撚垃圾 成日入一粒就守 保守到仆街 李城算有攻力既一隊 佢好似曉士作風

雲爺爺出山！

有隊野未贏過英超都當自己強隊

回歸咗曼城

唔記得邊場落後緊
佢60幾分鐘換走果個Maddison 最好波果個
我買左對家真心笑左出黎

喂 唔好單單打打

死攬wes Morgan已經抵炒

對熱刺果場囉，比波都未掂過岩岩熱身完嘅華迪處理12M
打到60分鐘換走maddison，邊個垃圾仔基素爾
對big six用新仔barnes，成場MISS左3次big chance
大把仆街野都未講，樓上班友唔知頭唔知路就屌左李城先

牛奶你係咪想比人屌？